{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076751",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "베어메이드"
    },
    "text": "ベアメイドのコーヒーは、良い産地の生豆から始まります。 生豆の特性を生かした焙煎、訓練されたバリスタまで、スペシャリティコーヒーの原則を守っていきます。 営業日は月曜日から金曜日までは09:00から22:30までで、土曜日と日曜日は10:00から22:30までです。 午後10時20分にはラストオーダーを承ります。 インスタグラムでお店に関する情報を確認することができます。 店舗は前に指定駐車場を保有しており、超過時には地下駐車場を利用できます。 また、ワイファイが使用可能で、各座席にコンセントも完備されています。 テラスをご利用の際はペット同伴できます。 店舗は毎日09:00から23:00まで営業しており、ヨンホ高校の向かい側に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業日は何曜日から何曜日までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日まで09:00から22:30まで営業しており、土曜日と日曜日は10:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業日は月曜日から金曜日までは09:00から22:30までで、土曜日と日曜日は10:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "午後10時20分にラストオーダーを承ります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "ベアメイドのコーヒーは、良い産地の生豆から始まります。生豆の特性を生かした焙煎、訓練されたバリスタまで、スペシャリティコーヒーの原則を守っていきます。"
        },
        {
            "question": "お店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、店舗には指定駐車場があります。超過時には地下駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、店内ではワイファイが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "コンセントはありますか？",
            "answer": "はい、各座席にコンセントが完備されています。"
        },
        {
            "question": "テラスでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、テラスをご利用の際はペットを連れて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗はヨンホ高校の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店に関する情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "インスタグラムでお店に関する情報を確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 393
    }
}